[年吸20億，第二波] Deadline已過，罷捐當香港人condom嘅國際組織INGO

仲掛住睇梗大波女警唔知咩事嘅人自己追post：

罪狀：
每年吸香港人超過20億，滿口仁義道德嘅國際組織，自612以嚟絕大部分因為怕得罪藍絲donor、藍絲最高層，眼見暴警多次使用過度武力，違反機構理念，包括醫療道德、兒童權利，人道主義等行為，居然視若無睹！

聯合國人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet）13/8已發聲明，指已檢視可靠證據，證明香港警方使用武器的方式，違反國際規範及標準，包括是在封閉的空間施放催淚彈等，造成相當大的死亡或嚴重傷害風險。但係多個消息來源表示，各大機構之前綫員工即使已收到來自捐款者嘅質詢同埋批評，傳訊部門一直mon post，甚至早有員工響應罷工／向高層反映，位高權重但極級離地之高層對此仍然置若罔聞。

自上星期二第一波警告後，我哋再CHECK一次有無機構對此作出回應：

1. 宣明會（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
3. 樂施會（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children （2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

行動：

1. 將罷捐呼籲擴散至各大專頁社交平台 Facebook, instagram
2. 繼續呼籲家人、朋友、親戚cut咗活喺平行時空嘅國際組織
3. 直接電郵轟炸各機構之總部，要求正面回應。如未cut捐嘅，繼續炸香港分部個email（中英template見下方）
4. （第三波）不排除上街狙擊街站，要求職員解釋不作表態之原因（我哋真心想聽下你哋點樣解釋香港發生嘅事無違反你哋機構原則）

Mon梗呢個post／有PR薯仔sendlink畀你哋，坐梗喺冷氣房舒舒服服嘅INGO高層人渣們，而家我哋嚴重警告你哋，喺街上流血流汗嘅香港人，入面有老有少，全部都會好好就記清楚成場運動邊個背棄過我哋，今次你哋表唔表態，係決定梗以後幾十年你哋嘅命運，唔好心存僥倖，以為咬下牙關忍一忍，他日可以扮無野走番出黎叫香港人捐錢畀你哋。香港人都可以好記仇，你最後嘅選擇係咩，後果自負。

最後通牒，一星期後：
28 Aug 2019 (Wed)– 12：00 pm

如果此post輕易沉底，就係大家自己唔爭氣，咁場仗點輸法都與人無尤！

將罷捐呼籲擴散至各大INGO香港OFFICE專頁社交平台 Facebook, Instagram（直接貼2樓D圖都可）

INGO香港OFFICE的Facebook & IG
1. 宣明會(香港)

2. 無國界醫生(香港)：

3. 樂施會(香港)：

4. 奧比斯(香港)：

5. 聯合國兒童基金香港委員會：

6. 香港救助兒童會：

7. 國際培幼會(香港)：

8. 香港紅十字會(佢地回應左, 巴絲打可自行決定讚定彈)：

英文好嘅巴絲, 去各個INGO總部Facebook & IG留言+新聞+貼圖呼籲總部回應

1. 宣明會(總部)

2. 無國界醫生(總部)：

3. 樂施會(總部)：

4. 奧比斯(總部)：

5. 聯合國兒童基金會 (總部)：

6. 救助兒童會 (總部)：

7. 國際培幼會 (總部)：

8. 紅十字國際委員會

炸香港OFFICE email, 不論有冇捐款都send得, email同template見下方

1. 宣明會(香港)：
hotline@worldvision.org.hk

2. 無國界醫生(香港)：
office@hongkong.msf.org

3. 樂施會(香港)：
info@oxfam.org.hk

4. 奧比斯(香港)：
@orbis.org

5. 聯合國兒童基金香港委員會：
info@unicef.org.hk

6. 香港救助兒童會：
hkinfo@savethechildren.org

7. 國際培幼會(香港)：
supporter@plan.org.hk

8.香港紅十字會(佢地回應左, 可自行決定讚定彈)：
info@redcross.org.hk

捐款者比香港OFFICE

致貴機構：

促請貴機構回應香港人道危機

本人過去十分認同 貴機構工作，多年前已成為月捐者，惟 貴機構對香港近日之人道危機噤聲，令本人感到十分失望。「反對逃犯條例修訂草案運動」發展至今，已非單純的政治運動，而是人道危機，期望 貴機構會能關注及公開回應事件。

警方截至2019年8月15日，已逮捕748人，當中有兒童及青少年，有人被控非法集結，更有16歲女孩被控以暴動罪，最高刑罰為監禁10年。有個案指出，有被捕人士在被拘留12小時後才獲准見律師，其中包括一名15歲學生。國際特赦組織香港分會曾表示暴動罪及非法集結罪定義含糊，未能符合國際標準，質疑面對這些控罪的人是否有公平機會在法庭上為自己辯護，認為控罪似乎旨在阻嚇市民未來參與遊行示威。

而且，衝突區域已擴至各區，警方在住宅區、室內、人口密集區域使用催淚煙、橡膠子彈等，威脅市民安全。警方人員多次以催淚煙、橡膠子彈射向人群，已有案例指出示威者被不同彈藥射向頭部。聯合國人權事務高級專員於8月13日發表聲明，指出香港警方使用武器的方式，違反國際規範及標準，包括在封閉的空間施放催淚彈等，造成相當大的死亡或嚴重傷害風險，要求香港政府立即調查有關事件。

另外，在多個地區更有不知名人士無差別襲擊市民，而警方視而不見，拖延執法。令人懷疑警方執法時雙重標準，容許懷疑黑社會人士襲擊市民，至今未見有任何涉案人士被定罪。

香港的言論及集會自由，是受到《世界人權宣言》及《公民權利和政治權利國際公約》所保障。示威者追求公義，卻要面對警方不合比例的武力鎮壓、長期監禁、被不知名人士襲擊、身體受嚴重傷害；即使被拘捕後，警方又阻撓示威者會見律師，違反被補人士享有的基本人權。

以上事件都反映香港現時所發生的已非政治事件，而是人道危機。同時，政府公然損害人權的事件持續發生，而且有愈來愈嚴重的傾向。貴機構作為人道救援組織，至今仍未為香港出現的人道危機作出任何聲明和呼籲，完全漠視事件，不禁使本人懷疑 貴機構是否仍是一個稱職的人道救援組織，對需要救援的地方出現厚此薄彼的情況。本人希望 貴機構能為香港出現的人道危機作出適當的回應和援助，如仍選擇持續漠視香港的情況，本人會審視是否仍繼續捐助 貴機構。

捐款者
XXXX (捐款者編號：XXXXX)

推

香港市民比香港OFFICE

致貴機構：

促請貴機構回應香港人道危機

貴機構對香港近日之人道危機噤聲，令本人感到十分失望。「反對逃犯條例修訂草案運動」發展至今，已非單純的政治運動，而是人道危機，期望貴機構能關注及公開回應事件。

警方截至2019年8月15日，已逮捕748人，當中有兒童及青少年，有人被控非法集結，更有16歲女孩被控以暴動罪，最高刑罰為監禁10年。有個案指出，有被捕人士在被拘留12小時後才獲准見律師，其中包括一名15歲學生。國際特赦組織香港分會曾表示暴動罪及非法集結罪定義含糊，未能符合國際標準，質疑面對這些控罪的人是否有公平機會在法庭上為自己辯護，似乎旨在阻嚇市民未來參與遊行示威。

而且，衝突區域已擴至各區，警方在住宅區、室內、人口密集區域使用催淚煙、橡膠子彈等，威脅市民安全。警方人員多次以催淚煙、橡膠子彈射向人群，已有案例指出示威者被不同彈藥射向頭部。聯合國人權事務高級專員於8月13日發表聲明，指出香港警方使用武器的方式，違反國際規範及標準，包括是在封閉的空間施放催淚彈等，造成相當大的死亡或嚴重傷害風險，要求特區政府立即調查有關事件。

另外，在多個地區更有不知名人士無差別襲擊市民，而警方視而不見，拖延執法。令人懷疑警方執法時雙重標準，容許懷疑黑社會人士襲擊市民，至今未見有任何涉案人士被定罪。

香港的言論及集會自由，是受到《世界人權宣言》及《公民權利和政治權利國際公約》所保障。示威者追求公義，卻要面對警方不合比例的武力鎮壓、長期監禁、被不知名人士襲擊、身體受嚴重傷害；即使被拘捕後，警方又阻撓示威者會見律師，違反被補人士享有的基本人權。

以上事件都反映香港現時所發生的已非政治事件，而是人道危機。同時，政府公然損害人權的事件持續發生，而且有愈來愈嚴重的傾向。貴機構作為人道救援組織，於香港籌款支援全球人道救援及發展工作，至今卻仍未為香港出現的人道危機作出任何聲明和呼籲，完全漠視事件，不禁使人懷疑貴機構是否仍是一個稱職的人道救援組織，對需要救援的地方出現厚此薄彼的情況。本人希望貴機構能為香港出現的人道危機作出適當的回應和援助。

香港市民
XXXX

炸INGO總部email, 不論有冇捐款都send得, email同template如下

1. 宣明會World Vision International：
搵唔到email, 有投訴網站

2. 無國界醫生MSF International：
office-gva@geneva.msf.org

3. 樂施會Oxfam International：
搵唔到email, 係網站最低揀"None of above"可以留言

4. 奧比斯Orbis International：
info@orbis.org

5. 聯合國兒童基金會UNICEF：
integrity1@unicef.org

6. Save the Children International：
info@savethechildren.org

7. 國際培幼會 Plan International：
childprotection@plan-international.org

8. 紅十字國際委員會 International Committee of the Red Cross：
搵唔到email, 係網站可留言:

有勞文筆好嘅巴絲整份template 黎一齊聲討!!

哩個堅
除咁陪幼，其他都捐過，一次都冇見到過
又要俾班sales抽，抽完上總部，香港有事又唔幫
我記得有次仲有間救世軍嘅高層突然話唔收物資，飛晒出街，辛苦班手足同車手搬

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

比INGO總部

“Mission and Vision of the Organization”自己揀番啱用嗰間呀! Delete機構名就咁放落去~~
1. 宣明會World Vision:
- Emergency relief that assists people afflicted by conflict or disaster.
- Promotion of justice that seeks to change unjust structures affecting the poor among whom we work.

2. 無國界醫生 Medecin Sans Frontieres
- MSF provides assistance to populations in distress, to victims of natural or man-made disasters, and to victims of armed conflict. They do so irrespective of gender, race, religion, creed, or political convictions.

- MSF observes neutrality and impartiality in the name of universal medical ethics and the right to humanitarian assistance. MSF claims full and unhindered freedom in the exercise of its functions.

- Members undertake to respect their professional code of ethics and to maintain complete independence from all political, economic, or religious powers.
3. 樂施會 Oxfam
- Our vision is a just world without poverty. We want a world where people are valued and treated equally, enjoy their rights as full citizens, and can influence decisions affecting their lives.
4. 奧比斯 Orbis
- To transform lives through the prevention and treatment of blindness.
5. 聯合國兒童基金會 UNICEF
- UNICEF is committed to ensuring special protection for the most disadvantaged children - victims of war, disasters, extreme poverty, all forms of violence and exploitation and those with disabilities.
- UNICEF responds in emergencies to protect the rights of children. In coordination with United Nations partners and humanitarian agencies, UNICEF makes its unique facilities for rapid response available to its partners to relieve the suffering of children and those who provide their care.
6. 救助兒童會 Save the Children
- We respond to major emergencies, deliver innovative development programmes, and ensure children's voices are heard through our campaigning to build a better future for and with children.
7. 香港紅十字會 HKRC
- Protect human life
- Care for the health of the vulnerable
- Respect human dignity
8. 國際培幼會 Plan International
- Empower children, young people and communities to make vital changes that tackle the root causes of discrimination against girls, exclusion, and vulnerability.
- Drive change in practice and policy at local, national, and global levels through our reach, experience, and knowledge of the realities children face.
- Work with children and communities to prepare for and respond to crises and to overcome adversity.
- Support the safe and successful progression of children from birth to adulthood.

我從來都冇捐

推 823

Agree

Dear Sir or Madam,

Concerns about the Humanitarian Crisis in Hong Kong

I have been agreeing and upholding the above-mentioned missions and visions of your organization for a considerable period of time, and thus I have been a part of your organisation as a donor since many years ago. Yet the silence your organization chose to remain towards the humanitarian crisis which broke out since 12 June 2019, has been very disappointing to your donor as well as a supporter like me. As an international humanitarian organisation, I am confident your organisation is well aware of the consequences and crisis brought up by the “Anti-Extradition Bill Movement” since June 12 2019, in Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China.

“Anti-Extradition Bill Movement” has developed beyond purely political conflict into a humanitarian crisis, especially to children and teenagers. Please allow me, a local Hong Kong citizen facing daily humanitarian treats, to recapitulate the current situation and thus humanitarian needs emerged in this one of the wealthiest cities in the world. On behalf of all the donors making monetary contribution to your worldwide missionary programmes, I hereby urge you to pay more attention and publicly respond to the subject matter.

Since 15 Aug 2019, The Hong Kong Police Force has already arrested 748 people, including children and teenagers. Some of them were charged unlawful assembly, and 16 of them were even charged of riot with maximum sentence of 10 years. Some defendants, including a 15-year old student, reported that they were detained for 12 hours before they were allowed to see their attorney. Amnesty International Hong Kong points out that the definition of unlawful assembly and riot in Hong Kong are both very vague and are not up to international standard. They are very concerned if the defendants can defend themselves fairly on court, which seemingly aims to threaten people away from the future protest.

Furthermore, conflicts have been spread to various districts in Hong Kong. Unproportionally excessive violence was found applied on citizens almost on daily basis. Police are shooting tear gas and rubber shots indifferently in residential area, indoor area and crowded places, and even to people. There have been reported cases of various ammunition shot directly at protesters’ head. The United Nations human rights chief stated on 13 Aug, that the way Hong Kong police using their weapons has violated international rules and standards, including shooting tear gas indoor resulting in high risk of mass injuries or death, demanding Hong Kong Government to investigate on related cases. (CNA’s report on HK Police firing tear gas in indoor metro station beneath residential buildings: )

Besides, there have been indiscriminate attack on ordinary citizens as well as journalist in various districts citywide by anonymous group of people, which police chose to intentionally neglect and delay their obliged enforcement. Not a single individual has been charged until this day, it gave rise to a series question of police being ambivalent and condoning the underworld community’s unlawful behaviour.

Unprecedented attacks on medical crew and first aid station on protest scene, along with the arrest of medical personnel also drew are apparently violation of International Humanitarian Law (IHL). A voluntary nurse performed first aid work on the scene of protest was arrested along with other citizens on street and charged of unlawful assembly and even rioting for their physical existence at the scene. (Report by The Strait Times mentioning the arrest of nurse:
Local reports in Hong Kong: )

Hong Kong’s freedom of speech and freedom of assembly is protected by The Universal Declaration of Human Rights and The International Covenant on Civil and Political Rights. Protesters are being repressed by imbalanced force, long detention, anonymous attack and obstruction of seeing their attorneys. Such serious violation of basic human rights is now happening in Hong Kong where your organisation collecting thousands of millions of Hong Kong dollar per annum for your humanitarian aid work around the clock in different corners of the Earth.

All of the above incidences prove that what is happening in Hong Kong now is no longer a political incident, it is a humanitarian crisis. At the same time, the government has been as arrogant and disregardful of all these circumstances ultimately caused by its authoritarian rule of the city. As a humanity saving organization, your organization has not spoken a single word and chosen not to respond to any of them. This turned my faith in this internationally qualified and reputable organization, into numerous doubts on reducing your organisation as one of those INGO taking the advantages of Hong Kong for monetary donation and easy access to China, the biggest body of economy.

I hope that your organization can have an adequate response and action to prove that my doubt was completely wrong, otherwise I, as well as thousands of your donors in Hong Kong, will seriously rethink on keeping my monthly donation with our stake in your organisation.

Best regards,
“Your name”

推 屌你老母呢啲垃圾組織

屌你係時候喇

823人鏈

一早就一豪都唔比呢堆垃圾機構

已放facebook

Ji tui sub har!

想問下subject可以點打好

push

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

後果自負

推一推

done

支持

捐你老母！

推
821靜坐
822愛丁堡
823人鏈
-----------------823死線-----------------
824和你塞--觀塘
825荃葵青

仆佢個街
拎錢就叻

INGOs 啲高層去耍晒邊？錢就係咁要，乜外國先有人道問題現在香港無呀？

勁啊喂！

推 要記一世
支持我地嘅 就係朋友
不與我地同行嘅 就係敵人

tui

已cut
香港有事仲捐錢幫一班離自己咁遠嘅人？
一班每月晒郵費印刷費去講被助養堆兒童有幾開心
個一刻望返香港新聞就覺得好諷刺
香港有事時，原來得返香港人幫返自己

屌，cut la

push

大家唔好齋like, 仲要叫埋身邊啲人cut

不嬲都話慈善好賺錢
係香港人先咁on9姐

PK INGO

推，不嬲無捐

寫咁多mission values
乜行動都冇
垃圾組織

cut完都要send email去總部點解可以咁耐唔出聲，係咪要解放軍鎮壓死人先出聲

捐錢嘅初心唔係為回報
我捐宣明會好多年，助養兩個小朋友
只要佢繼續佢嘅工作，我會繼續捐
唔好挑起咁多火頭
我地都要本住初心 對準政權
共產黨就係想睇到我地內鬥我地亂

洗唔洗集中cut 9 宣明會先

奧比斯幫唔幫到男、女義士睇下對眼

真 錢就識收 野就唔ok

不嬲都唔會捐錢畀呢班所謂嘅國際組織
消費人善心
錢就高層袋永遠唔知有冇落到去真正有需要嘅人身上

如果人道救援係選擇性既
其組織不值得支持

罷捐！

佢可以又幫外邊小朋友
又為香港發聲，
而唔係雙重標準

push!
所以我一路都唔會捐比佢地

食過tg 都要驗下啦
毒到仆街

大大力！

推呀

上呀

課立場課蘋果 捍衛香港新聞

721

所以我從來唔會做善事，根本自欺欺人

周街呃人錢嗰間所謂marketing 公司

推！！！！
冇回應就擺捐！

已cut&推post

ru

我都係宣明會
但係香港咁撚樣，佢地都唔出聲

根本有好多人捐錢係為左減稅
唔係為左做善事

推唔到，不過都要出句聲

每一蚊都係票都係資本

捐果d 大部份都係專業人士 和理非
你地上街搵藍絲，新移民捐啦

綠色和平 WWF 果d 都要斷
月供612 仲好

pish

721 821

823 824

不嬲唔會捐錢比依啲所謂既慈善機構
佢地究竟用咗幾多錢去幫有需要既人? 冇人知
佢地賣廣告叫人捐錢幫手既“難民”係咪演員? 冇人知
全部NGO一味濫情搏同情叫人捐錢
同街邊賣旗、扮乞衣個啲人根本冇分別
同埋之前有幫助難民兒童既機構爆出cp醜聞
話班有錢佬“捐錢”就可以同幼幼 真係唔想做幫凶助紂為虐

巴打寫曬啲資料各位立即做野
copy n paste 咋，幫手啦

Cut咗
留返啲錢俾香港人仲好

無捐過

捐啲錢都係藍絲高層食
點解會出聲

平行時空

推到無人捐爲止

屌
年年捐無國家醫生
食屎啦

一眼睇晒

罷捐 一蚊都唔益啲無良NGO

寧願捐俾AIHK同HRW 人地至少有report有observer 其他連出來口交譴責都唔肯

真是要好好監督這些國際組織。高層大都是既得利益者，不願得罪中共政府，無視真正本地民間疾苦。如繼續扮嘢唔做事，需要發動罷捐及抵制。

好似寄存都dom晒

推啊

請停止捐款 有錢都捐比612

push
捐開無國界醫生，原來唔知做緊乜，bye

食撚屎啦INGO 屌你老母死全家

有哂email template, 愈多人send愈好

不嬲無捐

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

821

仆街d 錢留番黎捐比義士啦！
捐比呢班撚樣出花紅啊？

仆街MSF!!!

仲有本土嗰班，例如東華

呢班濕鳩慈善機構吸咗咁耐血，俾人查過咁多次肥上瘦下，係時候要收佢地皮

要撐，我只會撐國際特赦組織

push
收錢就識
真係有人求救時？不了

Pish

國家都出曬聲
人道組織、女權組織冇影
日撚日吸金

捐畀612基金蘋果立場好過

不嬲唔撚捐錢比呢啲 推比人睇

呢啲大INGO好多都去曬行政費, 同當地群體又唔連接, 真正做到野既係connect當地人既細NGO

推上熱門

不嬲都話全部都係呃錢
捐俾義士好過啦屌

罷捐 推吖

罷捐

推呀推

推！！

721
811

一直有關注呢句野根本同啲黑警話了解緊一鳩樣
又要拎人道光環又要生活喺平行時空

我自己最後加咗一段

本人特此嚴正聲明：當貴機構一日未為香港人道危機作出適當回應及援助，本人一日都會停止向貴機構捐助並會向本人所有的朋友、家人、同事等全部認識的人呼籲停止捐助貴機構！

罷捐所有NGO

唔係唔推掛

我地連自己地方都未搞店
做乜要損錢去其他地方
要捐都捐去612 / 火星

我覺得唔好搞NGO,雖然我好憎佢地。

諗起都一把火

以後連所有旗都唔撚買
去坑渠執啦DLLM

呢啲ngo都係拎啲善款出糧俾高層
捐錢？不了

Push❗️雖然我從來都唔捐
覺得呢dNGO都係高層吸晒D錢

721 811

樓主太激動, NGO有NGO既規則, 唔係話你一有事就跳出黎講.
唔好忘記, NGO喺中國有分部, 佢地一出聲, 分部即刻中槍.
出黎撐你係好撚型, 但有冇諗過喺內地既員工呢?

仲有, 唔同NGO有唔同工作性質, 你患癌症不能要求眼科醫生醫你.

天助自助者, 而唔係怨個天點解唔幫. 願各位共勉之.

不嬲唔會損呢啲所謂NGO 只係一班借善事為名嚟吸血既吸血鬼

有錢想捐既通通同我捐俾手足！咪再俾呢啲INGO吸血！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

睇完國泰單嘢
你有冇擔心過聽日佢哋會迫你哋出聲明撐警？

唔知你上面段嘢會唔會用嚟同佢哋講？

不推不行

呼籲真係唔好捐錢俾依啲呃飯食機構。

另外可以諗下使唔使文宣整張list俾香港人睇邊啲係捐得過嘅而又稅局係可以寬免減稅嘅，因為好多後生仔交嘅稅唔多，同埋有啲中產人士都會用依個方法減稅，寧願可以叫佢地係捐俾慈善機構都唔好益政府啦

掉返轉好似冇組織出過聲

821 元朗靜坐 823 人鏈

罷捐已經係最易做的野

仲係唔做都無你地辦法

要捐錢就捐俾前線手足
垃圾呃錢組織 我屌你老母

Pishhhh

直接捐立場蘋果612 好過

TUI YAT TUI

推阿
救左自己地方先

從來都喎捐既路過

大家有錢就幫左香港人先啦，仲實在

杯葛

好耐撚以前已經唔會捐比呢啲撚屌慈善機構

慳番D錢

冇捐過都可以一齊send email

轉去捐比612/星火又好
月捐睇新聞支持下非紅媒又好

Tui

p

捐比貓狗個D好過

黎D大機構係咁，對抗自然災害佢哋不遺餘力，但由政治引起嘅災害佢哋就隻眼開隻眼閉。

簡單一句欺善怕惡

推推推

呢d人道組織去食屎啦

有規則冇問題架，咁咪公開講香港發生嘅事唔關我地事架，香港籌款只能夠幫外國人道事件渣。香港人道危機因為中國政府太強大，我地理唔到
相信你都係list入面其中一間機構做先講得出依d野。你當初入ingo係為左錢？定理念？原來ingo嘅理念同人道主義只適用外國，唔適用於香港？

TUI AH DIU NEI LO MO HK YAN MM HAI CONDOM AH

捐曬去612同星火

呢段時刻有錢都捐去612、星火、立場、傳真社etc

推爆班虛偽人道組織

PUSH
拒絕濫好人，袖手旁觀即為幫兇

If we burn, you burn with us

已cut wwf msf 仲有 unicef orbis
捐畀/買 蘋果 立場 民意研究所 國際特赦組織好過 greenpeace都好似可以

大家唔好齋推呀喂,
拎住二樓D圖去炸埋佢地SOCIAL MEDIA 啦!!
拎去AIRDROP啦!!!
拎去貼連儂牆LA屌

罷！

推比班仆街睇

推！！
利申：捐咗幾年，前排仲打電話嚟叫我加額，收皮啦！！！罷捐呀！！！！

推撚爆佢

夜d send

Push 612 721 811 820

推!

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

lm

今日元朗 明日香港

每個月各捐一百比 wwf 同 國際難民 佢地點

罷捐呀 屌佢老母

#boycott INGO

其實好嚴重 需要正視

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

依家係捐都捐返比自己人

推
收錢唔做野有乜用

..

香港人捐既錢洗落非洲人都唔洗返係香港人度

有捐開，留名一星期後停捐
pish

8.21 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 會計界遊行 / 香港人鏈
8.24 和你塞機場 / 觀塘遊行
8.25 荃葵青遊行
8.31 民陣遊行
9.2 罷課

推爆。香港而家有難。佢地應該出聲。

再推。

第三次推。

係囉，好似無人講

推 要做野

連唔關事嘅Greenpeace 都成日出聲，其他關事都唔出聲真係諗唔明

呢d所謂既INGO每年既捐款有幾多%真係會落到要幫既人手上啊

我估佢哋至少有一半都落左行政費同廣告費

一直都無對佢哋有期望，亦都唔會捐錢比佢哋

一向都一蚊都唔青，因為香港人本身已經夠慘

支持。 p牌冇得推。
今晚元朗見

香港既慈善團體係由政府批准先得 講左d咩

慈善機構不嬲都係食人血饅頭

以後一定唔會捐。
捐返俾支持呢場運動各巴絲好過！

推！

red cross算係咁，口裡不說，身體卻很誠實

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

已推，大大力支持

推 推推

唔講又會忽略左，推呀

旗都唔撚買

yes
可以唔捐啦

好彩提一提，一路有捐

乜真係有咁多人捐

cut左宣明會
每個月二百幾 捐比星火好過

啲大NGO 都係屈水 捐左都係幫大陸人

呢期佢地可能會避一避先,
然後事件完結後就扮無野出返黎

推 ＋ 723 人鏈

我捐開其中三間，再不回應就全部 CUT。

轉捐傳真社 立場 星火

講到錢，永遠係場仗的最大牽引力。推

upp

大力推

唔捐呀

錢就識攞
野就唔做
捐嚟托柒

直頭要追擊

我都係由出黎社會做野就開始捐
如果唔係唔會咁撚火滾

BA DA GOOD BALL

全世界 NGO 根本 掛羊頭賣狗肉
我諗除左無國界醫生真係有做返少少野

十個九個 ，例如美國最嚴重既問題令 全球暖化-》食牛 （畜牧業）
D NGO GREEN PEACE 果D 就慸頭不停轉移落其他行業度
又咩太多車。。ETC 果D 唔係唔關事
但畜牧業佔左好大乘數 接近幾十 % 個溫室氣體排放

今時今日重邊有人 重支持D NGO 咁ON 9 。。。。

成班垃圾INGO

推佢老母!!!!!!

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 香港紅十字會（香港） : (852) 2802 0021
8. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

Email如下
都知各位巴絲都好忙，放便大家一次過問喉佢地 copy and paste
香港 INGO email （中/英皆可）：
hotline@worldvision.org.hk, office@hongkong.msf.org, info@oxfam.org.hk, @orbis.org, info@unicef.org.hk, hkinfo@savethechildren.org, crd@redcross.org.hk, supporter@plan.org.hk

國際 INGO email （請用英文）：
info@worldvision.org, info@doctorswithoutborders.org, info@oxfamamerica.org, info@orbis.org, social@unicefusa.org, info@savethechildren.org, contactus@redcross.org.uk, childprotection@plan-international.org

Facebook 如下
1. 宣明會（香港）:
2. 無國界醫生（香港） :
3. 樂施會 （香港） :
4. 奧比斯（香港） :
5. UNICEF （香港）:
6. Save the Children（香港） :
7. 香港紅十字會（香港） :
8. 國際培幼會（香港） :

幫忙推上去啊唔該！

係街叫人捐錢就叻非洲兒童慘，香港人就唔慘？最後都唔知有幾多錢係比佢地食左

實係

垃圾組織 唔知食左幾多行政費

而家就應該cut

Email如下
放便大家一次過問喉佢地 copy and paste
香港 INGO email （中/英皆可）：
hotline@worldvision.org.hk, office@hongkong.msf.org, info@oxfam.org.hk, @orbis.org, info@unicef.org.hk, hkinfo@savethechildren.org, crd@redcross.org.hk, supporter@plan.org.hk

國際 INGO email （請用英文）：
info@worldvision.org, info@doctorswithoutborders.org, info@oxfamamerica.org, info@orbis.org, social@unicefusa.org, info@savethechildren.org, contactus@redcross.org.uk, childprotection@plan-international.org

PR薯仔表示已send
追咗好耐 感到無力

留翻捐612，星火同立場算

無國界覆咗水蛇春咁長潮文俾我表示會繼續關注，從此罷捐永別

致無國界醫生童小姐：我無再覆你因爲我真係對你既回覆非常失望

推！我都有捐宣明會

點解無綠色和平，班狗出咁多TG污染社群，正常點都要出嚟譴責，但係佢哋冇

推你老母

紅十字會都叫有幫過手？
St. John

做佢老母

Push.

要推宣明會做熱門

宣明會呢啲早就舐共舐到雪雪聲啦!!
我早就一毫子都唔捐

岩岩SEND左

我冇鼎買今耐了

仆街

喺捐嗮去612啦，救自己人先。 屌佢哋老母。

Dllm

一陣就取消

推爆！以後只支持紅十字！

留名

仆街ngo

唔係話有幫到咩 我睇多次先

好多間都有捐, 每個月夾埋都有4位數
雖然唔係多, 不過都cut晒佢用黎月供立場算

屌係喎 唔撚記得

香港是咪已經冇ngo可以支持

屋企個個月捐無國界
每半年寄份嘢黎叫我每個月捐多啲
係咪想我cut 咗佢

問翻班NGO sales 點解唔捐助香港人權運動
而要捐去支持中共既亞非拉

不嬲唔會捐
D高層幾百萬年薪駛撚我捐咩

bump

屌你

呢個香港有難呀

錢就識收 野就唔撚做

非洲小朋友得到支援 仲多過我地

推上去先

1$都冇捐過
D錢6成都係行政費

點cut宣明會?send左email問拎form冇人理

P牌照推捐比green peace啦佢地打緊香港大土豪地產商同政府
利申非打手

一樣
好嬲
轉捐其他算

國際特赦組織
greenpeace都可以 佢都借啲依出下聲

以前冇捐過， 以後都唔會捐，仲要叫身邊朋友知唔好捐，DLLM 推

推。要吸水請躝去大陸，全球gdp二哥

理性咁講其實佢地係唔應該取態先生存到落去 如果度度都要取態佢地都幾多阻濟

但呢個時候要捐都捐比612先啦仲講佢地

要捐就捐俾星火
一係就攬炒巴團隊
冇得揀就612

811 特區警務人員槍擊市民眼部🤚👁
奧比斯香港出黎講兩句

821 5點英國大使館 7點元朗西鐵站！

推到佢做嘢

睇返佢哋Facebook 好似有講過吓TG

光復香港 時代革命

代問 點取消捐款

一蚊都冇捐過比佢地

721 811 820

一向一蚊都無捐

UNHCR HK係咪都cut得？

我唔係NGO, 但識得一D有上大陸既牧師, 佢地有講過, 好想出聲,
但佢地一用機構名義出聲, 大陸嗰邊會即查同佢地相關既人,
大陸既地下教會一定出事. 佢地出事, 唔似香港咁有人監察住, 係真係有生命危險.
一旦行政拘留, 可以無限期坐監.

佢地唔出聲, 我可以體諒. 相信NGO亦唔多唔少有類似既難處. 或者係我一廂情願,
但至少我係真心咁諗, 亦希望各位手足能明白.

好彩一蚊都無捐過比呢幾個

我本身唔係NGO, 但識得一D有上大陸既牧師, 佢地有講過, 好想出聲,
但佢地一用機構名義出聲, 大陸嗰邊會即查同佢地相關既人,
大陸既地下教會一定出事. 佢地出事, 唔似香港咁有人監察住, 係真係有生命危險.
一旦行政拘留, 可以無限期坐監.

佢地唔出聲, 我可以體諒. 相信NGO亦唔多唔少有類似既難處. 或者係我一廂情願,
但至少我係真心咁諗, 亦希望各位手足能明白.

如果中共真係逼佢地表態, 佢地有咩反應, 我唔知. 但至少, 希望各位明白, 佢地未必係敵人.

留返d錢課比網媒仲好

每年捐最多錢嘅有錢佬同埋大公司，9成9都係紅底或者藍絲（可以捐黎洗黑錢），一定唔會表態

全部NGO啲高層個個都咁撚有錢，點會得罪出糧比佢哋班大老細？

虛僞的NGO

已cut

已cut奧比斯及無國界醫生，宣明會因為係助養特定兒童，所以唔cut住，驚影響小朋友生活同讀書

推爆個post！！！！

其實今次事件出聲嘅人唔通都無代價？
有邊個真心唔怕俾中共知係反送中？
咁點樣同公眾介紹自己嘅理念？

TUI

全部淨係識cap水

已cut 宣明會

(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)
中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既嗰一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要喺呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化喺我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

NGO：請捐錢

香港人：我一直都好關注外國發生緊嘅人道事件

NGO：咁錢呢？

香港人：我哋會持續關注，多謝

一直都無捐

你要咁理解我既話說, 我唔駁你.
我地玩制裁, 應該係針對已經發聲或實際支持左中共既人同組織,
未發聲無支持中共既人, 我地唔應該搞, 以免推佢地去中共嗰邊.

直接cut 撚哂佢地算鳩數啦
咁鍾意中國市場死過去搵水魚啦

請叫哂親朋好友cut捐款保平安, 隨時都cut得嘅
有閒錢捐去612 星火幫下義士好過捐俾呢D垃撚圾連發聲都唔撚敢嘅機構無數倍, 已經唔係要佢地幫手

已經無要佢地幫手, 只係等佢地發聲都等撚左幾個月
一定要永久性清算呢班垃圾機構, 咁撚愛中國以後搵班愛國藍絲帶捐錢啦

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 香港紅十字會（香港） : (852) 2802 0021
8. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

只能話, 人係社會上多多少少都有包袱, 唔係話做就做.
唔肯出力, 非同路人, 老死不相往來就算.

如果可以, 麻煩幫幫手, 貼篇野.
(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)

Title: 中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既嗰一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要喺呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化喺我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

8月13收到嘅無國界醫生回信：

「你好：

謝謝你的查詢。

對於香港目前的處境，無國界醫生感到難過，我們一直關注和監察香港的情況。作為國際醫療人道救援組織，無國界醫生的救援行動建基於不偏不倚、獨立和中立的人道原則。無國界醫生展開救援前，我們會先在當地進行獨立需求評估，了解醫療系統是否足以應付基本醫療需求。無國界醫生的團隊將繼續監察香港的情況，在有需要的時候採取適當的行動。

無國界醫生（香港）辦事處」

即cut。
再見。

我捐俾你地，係要你地救人，而家香港陷入人道災難你同我講仲監察緊？不了。

包袱咪就係d收入

你要班無國界醫生搞政治.....錯頻啦
佢地淨係識救人, 你期望佢幫香港係緣木求魚.

唔捐，bye

推
偽善組織淨係收香港人錢，香港人有事就袖手旁觀
捐畀佢哋不如拎D錢嚟抆屎都冇咁嬲

直接答你, 所謂既老死不相往來, 係可以CUT贊助.

不過我重申, 我唔認同

D垃圾組織真係世紀大騙局

呢啲NGO根本就係識吸血嘅偽君子

岩呀，好多大機構就係養埋一班保守高層

無國界醫生憲章：

「無國界醫生不分種族、宗教、信仰和政治立場，為身處困境的人們以及天災人禍和武裝衝突的受害者提供援助。

無國界醫生遵循國際醫療守則，堅持人道援助的權利，恪守中立和不偏不倚的立場，並要求在其行動中不受任何阻撓。

全體成員嚴格遵循其職業規範，並且完全獨立於任何政治、經濟和宗教勢力之外。」

我而家就只係希望佢地根據自己嘅憲章，中立、唔理傷者係咩政治立場，為傷者提供中道救援。

然後你同我講話係我要佢地搞政治？
我要佢地救人咋！
既然佢地要選擇性咁救人，咁我就選擇性咁捐款——一蚊都唔會捐俾佢地，直至佢地個良心歸位，正視並照顧每一位需要佢地協助嘅傷病者。

無國界醫生主要係為第三世界國家提供醫療援助, 包括疾病同受內戰受傷既居民.

香港有足夠既醫療體制, 佢地當然唔會理. 醫療健全既地方根本唔需要佢地.
你要CUT贊助, 係無問題既, 不過你既要求本身唔太合理. 佢地救人, 係疾病同內亂,
但佢地本身唔會對抗軍隊. 你想搵人出聲, 要搵返類似國際特赦組織呢一類.

無捐好耐,高層全部穿金戴銀

一

推爆

而家香港情況慢慢變成人道危機，大家想依堆做緊人道工作嘅ingo為香港出句聲。

不如你去睇下第一頁d email draft, 邊忽講緊政治事件要佢出聲明反對中共，冇要求ingo同中國勢不兩立。

只係回歸基本，希望ingo為香港人道危機出句聲

你去搵美國英國, 先係正路. 呢D NGO, 中共理佢條毛.

得閒睇下我個POST.

Pish 人你老母道捐612好過

選擇性人道救援

無捐過，但支持你嘅諗法

721 805 811
五大訴求，缺一不可

國際特赦組織同聯合國出左聲明，登報又登哂全球，政府都係冇讓步，咁係咪全部唔好再做？眾籌全球登報d錢不如比哂612同星火？

事實係愈多國際組織發聲，就愈多國際關注，香港有救嘅可能性可能只高高0.000001%，都應該做！send email留個comment比ingo有咩成本？

香港淪陷左，ingo仲係香港籌咩款？你講果d教會都全部要收皮變哂地下組織啦

轉捐612

我有keep住send email俾外國不同組織，話俾佢地聽香港發生嘅事
最近Norway無國界醫生覆:

其實最後都喺拋翻個波俾HK
但我估不同地區嘅無國界醫生都有傾過香港嘅事，所以先會不同國家都有一致嘅答覆。

唔柒捐

好似721班畜咁mon住39分鐘先出黎

呢個post有D人成日覺得D機構一表態
就要撐黃絲，撐勇武撐和理非
反共，同中共決一死戰

明明D人只係叫你就住你機構網頁大大隻字寫住果D原則
講個事態點樣違反你地機構理念
真係唔明D人諗梗乜

國際特赦組織對反送中示威跟得好貼，罷捐嘅巴打可以考慮改為支持佢地

That’s it. 平時佢哋唔係會呼籲唔好呢樣呼籲唔好果樣譴責唔好呢樣譴責唔好果樣嘅咩？ but now..... only say tear gas is harm for health??? That’s it??? R u kidding me??

就算佢地機構層面上冇實際行動回應 至少令到佢地班staff留意到香港發生咩事 多一班外國人知道香港狀況 冇壞嘅

做慈善既NGO, 你唔好抱咩期望, 佢地唔回應係好正常.
國際特赦出左聲我知, 我係叫你搵類似既.

罷捐比呢D 助紂為虐既組織！！

罷捐INGO, 單次月捐都唔會支一，擺街站嗰啲咪又係食佣既sales，背晒script咁。係街見到一於錄video睇下前線sales 有咩回應。不過我諗班mon post狗見依家風頭火勢都唔會擺booth住

已罷捐

估計各INGO都係無回應架啦，嗰啲捐得疊水既都係大機構/慈善基金，相信以建制勢力居多，我地呢啲無關痛癢既捐款未必足以影響佢地要跑個條數。

另外如果岀聲明，其實都一定係搵代筆/ copywriter寫，高層根本唔知發生緊乜事。只係岀係岀佢個名。

一蚊都唔捐

幫手簽 認定中共係恐佈分子

喺呀，我都喺咁諗，所以先會繼續send

另外send左去咁多國家嘅ngo, 暫時會reply嘅國家主要有加拿大，瑞典，澳洲同挪威！

不推不得

加入清算名單

捐過Orbis，喂而家黑警殺人未遂打盲市民隻眼，近距離用強光狂閃，咁都唔出聲明對唔對得住Orbis個名

師兄心水好清
有睇信嘅內容都知真係對一直以嚟支持嘅機構好失望先會行呢一步
每間機構都係人道組織 係基於使命同宗旨而建立同運作就係支持咗咁多年 見到香港近況根本同呢啲組織嘅宗旨已經相違背
見到日日有人流血有人唔敢求醫有小朋友路過都要食催淚彈
見到香港真係有需要佢地幫忙 先希望可以用僅餘既捐款者身份呼籲一吓佢地行出嚟點知真係未去唔話cut捐款真係無人回應
原來以前真係太天真嬌相信佢地喺香港唔止搵錢

香港人一直以global citizen 自居..用咁多資源咁幫忙其他地方嘅危機...當自己身陷囹圄原來global citizen都只限give 嘅role take就無我地份其實啲機構仲記唔記當時點解要創立

推！！
毋忘初衷！！！
我要雙普選！！！！

完全同意，原來d人權公約啊、原則係香港就唔適用架啦？
咁香港簽國際公約黎做乜鳩？

敘利亞內戰就人道事件，緬甸羅興亞難民又係人道事件，個個ingo就去幫手。唔通依d事件唔係政治事件引發嘅人道危機嗎？

如果一涉及政治事件就唔回應唔支援，根本所有人道服務都唔洗做

已bookmark 以後有人煩我捐我就開呢個post屌鳩佢

人手頂置

所有國際人道援助團體失曬聲。
仲好，憸返既支持返本地發聲既。

呢啲機構必需制裁

推

全撚部都係垃圾

推啊推

呢班假仁假義正垃圾

一齊Send email!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

612
721
811

宜家真心唔想捐俾佢地

到捐助者有事時都唔出聲
唔撚捐啦

垃圾NGO, 啲捐款去晒行政同高層！！！

罷捐！
慳番

假仁義為眾

平時都唔撚捐, 不過推到捐果D人都知下佢地D錢射哂落海

見利忘義
佢地連本份都無做到 見死不救

唔捐都可以send email!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好

推！一出嚟做parttime時已經捐緊無國界醫生,無回感就真係應該撤佢資

823

突發有個念頭

自從開始國際化之後，世界各地好似台灣、韓國、法國（有錯漏請指正）等既地方都有唔同人發聲支援我地。

佢地都為緊自身既權益發聲。我地有冇計整返啲野去支持返佢地？類似當地語言既海報去比外媒睇。

實行we connect the world去聲援返其他為自由民主爭取既群眾，互相打氣。

贊成
Cut

推一個

成班偽善

喺twitter 推緊

好，即 cut

LM

sad but true, 淨係我地普通市民唔捐對佢地黎講真係不痛不癢，佢地最主要都係靠商人名人既捐款黎run，所以要將呢件事揚上國際
要將佢地既不表態=支持警察

612/721/85/811

要推
要捐錢都唔好捐俾呢d ngo

不嬲都唔撚捐
一蚊都唔比

強烈譴責

P牌手動推呀

晨早推

即係而家cut定係828先cut呀？

香港人好記仇

send email, 係social media, 同打電話查詢

一星期後都唔覆就可以決定cut唔cut

近幾年買旗都不了

send 爆佢地email

一蚊都無捐過俾呢啲垃撚圾機構

mon下post就月入億幾？不如俾我啦

好心就咪撚再捐錢俾呢啲ngo啦
一早已經知捐十蚊有九蚊以上都係俾行政費俾班管理層自肥
係佢地眼中香港人只係cap水嘅地方
啲錢可以用係非洲、中東甚至大陸
但永遠唔會係香港
因為無noise 唔夠震撼
唔能夠幫到班仆街cap到更多水

幫推

留番買 gear

推呀屌 剩係識吸錢 野就唔柒做

agger

推 不嬲覺得呢堆垃圾組織係呃錢

推！消費別人既同情心自肥

罷

幫推幫推

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

一定要因為好大部份捐款其實去咗啲高層人工度

posh

推爆！

呢啲所為慈善機構不嬲都係比仆街商人更加仆街嘅吸血鬼，所以除左去紅十字捐血之外唔會理佢地，如果佢地埋黎sell我一定會問到佢地口啞啞！

後果自負!!

罷捐
之前有捐奧比斯

有捐開就改捐國際特赦組織啦
六月就幫拖啦

【612衝突】國際特赦組織：香港警方違反國際法 濫用催淚彈、危險使用橡膠子彈

自己香港自己救

小小建議 可以係831宣傳俾和理非聽
特別係上年紀既
一黎佢地係慈善機構target customers
二黎佢地唔會睇連登

唔好沉!!

又籌一大筆

823 人鏈

不會 再 捐任何ngo

Source from facebook
大家點睇

仲捐錢？ 捐比義士買gear 好過啦屌哂班垃圾老母

會唔會試下？

不嬲都冇捐比佢地

不要讓他們跑了！

感覺上都已經好過另外0個幾間
但印象中MSF主要係內戰地方或無醫院既地方先出手,同埋應該唔係香港OFFICE話事?

你問我, 最PK一定係本地的公益金如東華三院

綠色和平呢？

捐款9成以上，作行政費用、高層人工。
Cut 左佢啦

612 721 811

推吖

lmlm

快啲啦慢吞吞

推
721 811

都算係咁我個人收貨

終於有間叫做有做下野

留名一陣做野

好過咩都吾做，暫時收一收貨仔。但幾時落實先，吾好得個講字，會MON實

國際培幼會都叫做左野，我覺得唔洗狙擊住

推俾PR薯仔睇

推 dllm捐左好多俾呢啲NGO
唔講都唔覺佢地冇出過聲

嬲鳩

又有多間回覆

以後只捐612就算

港鐵管理層及相關涉事僱員幾時找數?

721、811等事件中，涉嫌疏忽作為或不作為，干犯《‪香港鐵路‬條例》（第 556 章）（即《港鐵條例》）第29及30條：

「29. 僱員疏忽作為或不作為的罪行
(1) 港鐵公司的僱員如 —— (由2007年第11號第36條修訂)
(a) 在與其職責相關的情況下，疏忽地作出或疏忽地不作出任何與已投入運作的鐵路部分或鐵路處所部分的狀況或運作有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人的安全，即屬犯罪，並且 ——
(i) 除第(ii)段另有規定外，可處第2級罰款；或
(ii) 如(a)段所述的作出或不作出有關事情導致在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人嚴重受傷或死亡，可處第2級罰款及監禁6個月。
(2) 就本條而言，疏忽指僱員沒有採取一名合理的僱員在有關的處境下會採取的謹慎態度，或沒有運用一名合理的僱員在有關的處境下會運用的技巧。」；

「30. 故意危害安全的罪行
任何人如 ——
(a) 故意作出或故意不作出任何與鐵路或鐵路處所有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的任何人的安全，即屬犯罪，可處第6級罰款及監禁3年。」；

垃圾NGO

屌班INGO，錢識收， 是非黑白唔識分

救助兒童會回覆：

你好，非常感謝你的電郵！香港救助兒童會非常關注香港現在的情況。

看到香港兒童及年青人處於困境，我們感到痛心。我們促請各方克制，停止使用暴力。

作為一個以生存、受保護、發展及參與等兒童權利原則而建立的組織，香港救助兒童會一直以來已經、且會繼續為推動兒童的安全，以及兒童的聲音受到重視而努力。兒童安全和福祉是我們最關注的事情。

我們在8月2日去信香港特區政府政務司司長張建宗，就社會近期的情況，表達意見。我們在信中表示，希望香港能恢復和諧及良好管治的社會。我們亦促請政府採取主動、積極的態度，聆聽年青一代的意見，與年青人坦誠對話，促進多元化溝通。

爭氣啊，我地好記仇加

P 牌推唔到啊

Stop donation!

從來唔會捐錢比呢啲辣殺組織
捐100其中90蚊都去咗啲高層度
仲有9蚊就比咗啲細既
淨返1蚊先係用得其所

「數月以來，香港警方已在人口密集的商業區和民居、甚至是老人院旁或車站內施放過千枚過期催淚彈，不斷襲擊一眾平民，其過量使用的化學武器的威力足以危及市民健康、甚至性命，這當中不單是示威者受害，連記者、包括兒童及長者在內的居民均受攻擊，此外，為受害者提供醫療協助的當地專業醫護人員亦遭受攻擊或被捕。

警方亦曾經妨礙過傷者接受治療，其行為包括而不限於：阻止傷者登上救護車、拒絕被捕人士的治療要求，不為他們消毒傷口使其發炎、阻擋及妨礙急救員的治療、攻擊急救站及醫護人員。

雪上加霜的是，因為香港醫管局會把求醫者的個人資料洩露予警方，使求醫者的安全受到威脅、或因求醫而被捕，故很多受害者都無法、亦不敢前往當地醫院求醫。

另外，香港政府亦一直在削減醫療資源，本來看診的輪候時間已經極長，人手不足讓一眾醫護人員加班至事故頻生。如此緊絀的資源本已不勝負荷，在現今催淚氣體肆虐的情況下，傷員急增，更是無力負擔。

因此，我衷心希望 貴組織能派駐醫療團隊到港，提供中立且獨立的人道救援，為受害者提供醫療護理救助服務。」

上述係我寫俾佢地嘅信嘅一部分

香港而家個情況，唔可以話係醫療健全，因為硬件再健全，示威者都唔會敢去求醫……
或者比起第三世界國家，我地個環境係好好嘅，但現在，醫院已經變成左誘捕示威者嘅陷阱、而警方所使用嘅武力已經逐漸升級升級再升級，而醫院嘅環境再好都無法讓傷者安心去求醫時，咁我諗我對閣下所言嘅「足夠」存疑

無國界醫生要繼續選擇冷眼旁觀，要繼續用「對於香港目前的處境，無國界醫生感到難過，我們一直關注和監察香港的情況」這種冷漠的官腔來回應（順便講句，佢地既然要用「關注和監察」來回應，而非直接告訴我他們的職責不包括香港這種情況，是否意味著他們自己也清楚自己其實應該伸出援手？）……咁Sorry了，我只能難過地cut左佢，畢竟當自己地方嘅細路都未救得掂個陣，我真係無能力去救其他國家嘅細路

當然，閣下想要繼續捐，係無問題嘅

都叫係做左d野

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

OK 要CUT UNICEF
-------------------------------------

眼前既香港有幾恐怖？

搭梗車都要怒推一下

由我第一份工開始就捐MSF
覺得係最做實事又最少admin charge嘅NGO
開頭每月捐得少少，但最近佢打嚟叫我加我就乖乖加

本身有d猶豫MSF直接comment係咪太怪
但樓上講得啱
依家香港發生嘅已經係違背佢地理念嘅不人道事件
first aider被告暴動﹑被headshot永久失明
MSF依然唔見影
但又原來佢曾經就其他事件comment過嘅：(只轉載)

咁，唯有講同自己理念不同無需支持
今日打去cut，答佢原因之後，
佢都係答話有密切留意事件
唉，轉捐國際特赦組織安樂d

咁多組織唔出聲？奧比斯起碼要就黑警射眼出聲啦

最仆街係全部ingo大細超，外國個d政治事件引發嘅人道危機就回應，香港嘅人道危機就唔回應

完全感覺到絲打愛之深責之切！我自出嚟做就捐咗幾間 有時仲好自豪自己捐錢俾佢地 捐嗰時完全唔問回報 捐錢又有玩活動都有

如果唔係見到香港血流成河 戰爭級警暴日益嚴重 而聯想到戰亂國家 我都無呢個念頭尋求援助

而家都係想佢地做啲事姐 就連一張聲明都唔出 淨係覆個別電郵同post 莫講其實寫幾個字真係唔係啲咩幫忙
究竟啲機構仲記唔記得當日點解會成立

我都係donor, 由第一波send email問捐開果間機構點樣回應事件，到而家都未有人覆，完全痴撚線

不推不是人

仲未出聲？
開名！

宣明會

老老實實, 細佬連旗都冇買好耐.

捐左都幾年，唔想話cut就cut
諗住睇埋回覆先再算，仆街等緊都冇

紅十字會一直有做野wo 咪打錯隊友

第一頁寫左紅十字會回應左啦, 有人特登去讚紅十字會架

我都係助養緊個小朋友
唔想咁武斷就咁cut左佢
但係等左咁多日一個電郵一個聲明都無出過

真係好過份，仲會send email黎查詢姐係比緊機會比時間你回應，仲可以繼續當睇唔到

握到左幾kwkwkwk

其實呢 咁講好似好仆街
但你唔係直接俾緊錢佢一個人嘅（如果我無記錯）：
1. 你嘅錢係擺喺你資助嗰個細路嘅社區做建設 例如起水井 學校發展咁
2. 一個細路應該係被assign咗俾>1個捐助者嘅

見呢個post都多聲稱業內人 有錯請指教

支持！！！

無錯就係咁！

外國嘅就係人道危機，我地啲手足全身皮膚俾毒煙搞到爛晒、被打到骨折內傷出血、所有市民、所有嘅生物都吸過毒煙而出現唔同嘅不良反應，而醫管局仲要係政府嘅爪牙……乜我地就唔係人道危機緊咩？！說好的不問政治絕對中立咁提供人道救援呢？

總之幼吾幼老吾老，之後先係人之幼人之老，而家香港人有難我就點係都救左香港人先

已經cut左兩間，今個月嘅捐款金額直接改俾612人道支援基金

唔洗咩最後通碟, 佢地啲NGO不嬲借慈善為名, 左膠極端化。
要對付佢地, 除咗香港外, 國際可以用 #tweet 俾壓力。
俾國際社會知道依啲站喺道德高地但係名過於實嘅組織, 係腐敗同可以被取締。

推 要記一世

PUSH

打電話就得

我都一直有捐比unicef。由第一波已經send email，無回覆。到見到樓主有第二波，我再次send email. 仍是零回音。你老味，實在太嬲，直接係佢個contact us 個page 留言問點樣cut 捐款，回覆，零。
忍吾住今日打電話去話要cut順便問有無咩回應,個職員話unicef係知道，一直有留意，傾緊，但未有確實時間幾時回應Fine吾撚洗再講啦，我直接cut柒佢

呢件事上面，我失望多於憤怒我一而再、再而三甘send email 查問，你unicef連吹返你個會既宗旨或者hea答正在相討中的字句都吾肯但一話捐款你就九秒九衝出黎

我想問有無人收過unicef 的回覆？係我miss左定係佢吾撚理？香港依加有人道危機你聲都吾聲，又吾知你係呢件事上做過咩野。其實甘撚巴閉又甘驚中共既不如退出香港市場啦，原來香港本地出事以及對捐款者的查詢係可以視若無睹！

Sor之前睇唔到post
Push
利申 最憎捐錢(窮j)

每月人工5%社運稅 捐比媒體又得 買物資又得

推1

連無國界都咁垃圾

cls

推推

咁自豪自己穩健就真係要試一試佢
Btw唔係今次都唔知原來佢地咁多錢嚟自教會

依堆ingo不如直接話比大家聽，只要涉及中國我地就理唔到，人道理念唔適用香港，我諗大家就死心唔會問

唔理解點解可以唔覆donor, 仲要唔止一間咁做

執柒晒佢，所謂慈善組織

ngo食屎啦

聽聞所有聯合國系嘅機構都被壓
世衛唔俾台灣去
人權委員會冇咗美國做咗大佬
上次hocc個處境都睇到
莫講話下面果D細分部

打大佬呀

明明依堆ingo係中國係做人道﹑發展﹑社區工作，比錢落去反而要驚中國

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

從來都不捐

放工即send email

我都係咁! 搞到我嬲嬲地取消捐錢
轉課金比星火算啦

取消哂捐款佢

直到今日宣明會都冇覆我

UNICEF HK 係咪幾條友著藍色tee？

對路人揮手叫佢地簽名支持乜乜乜。。。？

有後生仔，有時又見到阿嬏級。。。
果堆人？

已經打電話去罷無國界醫生
話咩一路都有監察香港呢件事，聽到火都嚟
即刻答佢：監察就係幫手，咁我哋都唔使捐錢，淨係監察無國界咪得

佢即刻話會同上面反映喎

吸血鬼

從來都唔捐比呢d !
我捐完佢地都唔係真心幫香港人！

呢個係中國厲害嘅地方
唔覺唔覺滲透唒你好多年⋯

錢就識搵
有事就縮
大是大非前仲想食曬兩家茶禮

五大訴求 缺一不可
還我真普選

咪就係囉。中共比維穩費就無上限，佢地中國自己有需要的人一蚊都吾比。香港ingo 就籌款幫你中國，香港有難就不聞不問。比少啲維穩費都夠幫成條村啦，屌。
UNICEF 仲未撚回覆我！

可能一講嘢
阿爺嬲嬲地又interrupt 下你
再出招迫你冇埋獨立地位

變台灣

仲敢出嚟

年年收咁多錢
全球關注的人道危機
仲保持沉默

Please do your job

香港人好多人都好有善心
不過捐錢時成日盲摸摸咁捐

推，光復香港 時代革命

垃圾 NGO

剛寫咗信去宣明會，cut助養。全部捐去支援義士的機構。

六 月好似有見過。。。
而家好似無出咁密。。。
紅磡站出黃埔果條橋

唔知係咪俾人挑機挑得多

我見難民署仲好多廣告喺Facebook

UNICEF HK 係未吾撚理的？ 出句聲同大家講！無所謂的，會理解你奶共心。我當我之前捐左果d係倒錢落海。

原來我見果d係UNHCR....

紅磡站往理工條橋而家都有幾個

UNICEF 成日邀請689出席活動
紅到仆街
一早就cut L咗啦
而家等緊宣明會同奧比斯
二間都定期捐款好多年
俾多二日佢覆
唔覆都cut 埋去

更新：

今日12:xx pm 宣明會覆咗我
大概話機構保持中立 冇政治立場 係做人道工作既
但係對於香港近日發生嘅事好唔開心 好心痛

跟住我問佢緬甸羅興亞人 你地都有譴責暴力
佢話嗰個唔係譴責暴力嘅聲明 只係宣傳內容
所以佢哋唔會就香港發生嘅事件發聲明
又話知道香港已經有好幾間機構團體做緊相關嘅捐款工作所以佢哋唔會就呢件事做捐款工作

我答佢以我所知唔只一間團體做緊緬甸嘅人道工作
咁即係其實你哋都唔需要做啦

最後強調佢哋係留意緊 評估緊事態嘅發展
先再決定稍後會唔會再作進一步嘅行動
Ps:佢哋話最近收到好多呢類查詢

總結：即係乜都冇做過

有錢我請d冇飯開嘅人食飯好過掉d錢落依d黑洞

好撚仆街
呢啲pr炒得

有無人問過樂施會？好似未見佢回應
定個個喺性醜聞嗰排都cut晒

已 cut曬慈善機構嘅月供款， 會轉用嚟支持 612 、立場同埋星火。

即係冇一間ngo係做嘢
直頭可以呼籲香港人cut哂全部月供ngo
轉而支持反送中嘅基金同組織

佢頭先都CALL過我，但我嗰刻唔得閒叫佢晏啲再覆
如果佢係覆呢啲廢話咁我唔嘥時間接聽喇
8月內都冇公開回應
就全部都CUT 9晒去
最憎啲垃圾為搵錢扮中立呃9人

有冇人可以整理下而家唔同NGO嘅回應

pusg

自推為敬

轉課立場，612，TMHK

啱啱宣明會打嚟 同上面巴打一樣
佢地講 佢地有關注 但未係適當時候去出聲明
佢地會保持中立

我話依家過份武力仲未係時侯
係咪到時出實彈死人先係時侯，咁嗰時會唔會已經太遲
對佢地回應好失望
即時cut 埋月捐

唔推唔得

光復香港

高徨h

你老味, 錢就識申手問我地拎, 我地有事就影都唔見

呢啲機構捐黎真係嘥氣

motherfuckers

拖完手自推俾大家睇

香港人～～～～～～～～～～～～～!

五！大！訴！求！！！

黎多次

五！大！訴！求！！！！！！！

缺一不可

呢啲ngo背後有金主，唔好以為佢地真係非牟利

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

不嬲都唔捐畀呢啲19組織，我諗唔少中產有不過

好似比之前個回覆多左心理學家，但有d ingo仍然完全冇反應

推
721
811

係屋企就send email,social media留言

721，
811

Weekend炸爆佢呀

唔好俾佢地心存僥倖
以為過咗weekend無人記得

一年用一半捐款做行政開支養肥上面班人🙃
捐你老母
捐星火呀屌你！

山埃都有 岀聲未

打狗 救人

不要讓他們跑了

cut 晒佢呀~~~~~~~~

9月1 機場見

cut L咗二間
叫班NGO上微博叫14億人捐錢啦

唔會捐

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

捐錢 不了

一直都無捐，年年見咁多人捐，我年年都唔見班ngo有做過d咩
有錯請屌

q推

星期一都要努力推

抆哂槍踢跪地人都要推

國難當前 視若無睹

最牟利機構

直接捐比義士啦

好似得國際特赦組織有出聲

而家都叫多左出聲

搞大佢啦
引述國際特赦組織 香港人權監察 人權觀察既報告黎指控各INGO為中國市場企係極權果邊，無視初心，妄顧香港人發生緊既人道災難
係twitter發起#boycottINGO

仲停留係街站 香港人既fb ig唔夠架
上twitter發起#boycottINGO 啦

輕輕一推

就到deadline推推

推 關注下

做嘢未呀？

月捐 MSF 15 年，已 cut

【逆權運動】救助抗爭者「地下急症室」爆煲 現人道危機冀國際組織援助

1. 打電話轟炸佢哋
2. Email轟炸佢哋
3. CUT捐款啊

INGO繼續唔回應

【逆權運動】救助抗爭者「地下急症室」爆煲 現人道危機冀國際組織援助

由6.12起警方於多場警民衝突中，大規模施放催淚彈，向示威者開槍，造成大量傷者。杏林覺醒成員黃任匡表示，自6月中起杏林覺醒熱線接獲的求助人數，已與一間小型醫院急症室的求診人數相若；不少傷者因公私家醫院瀰漫白色恐怖，擔心隨時被搜捕，求醫無門下向杏林覺醒求助，可見本港人道危機很嚴重。

黃任匡表示，杏林覺醒自6月開始設立兩條熱線，其中一條是供身體受傷者求助；求助者有不同程度的傷勢，有人嚴重至要做手術，杏林覺醒協助作出適當安排，基於病人私隱為由，不能透露個別傷者情況。大部份傷者是不敢向公立及私家醫院求診，「試過有私家醫院報警，公立醫院試過有警員係病房內作出拘捕，令到佢哋無晒辦法，喺樓下搵個診所睇都唔夠膽，惟有打畀我哋。」

他又指，小部份傷者是被捕人士，在警車或警署被警方打，獲保釋後尋求第三方醫生驗傷作為紀錄，或作為將來一旦提出民事訴訟，控告警方的驗傷報告。

杏林覺醒另一條熱線作為情緒支援，有不少抗爭者情緒低落甚至崩潰，但缺乏社區支援，也不敢向公私家醫院或診所求診。
他形容向杏林覺醒熱線求助的人數，已與一間小型醫院急症室的求診人數相若，但不能透露具體數字；整個抗爭運動，實際受傷的人數，一定較官方公佈的多。
黃任匡表示，在戰亂地方，人道危機是肉眼可見，如在戰地有坦克車或軍方設路障，阻塞通往醫院的道路，令傷者不能前往醫院，國際人道組織會在現場設立醫院。但現時香港人道危機非肉眼可見，阻礙傷病者求醫的非坦克車，而是瀰漫在社會及醫院內白色恐怖及恐怖情緒，令傷病者失去求醫的渠道。
他續指，現時香港人無差別的受影響，如警方在港鐵站內放催淚彈，波及普通市民；在抗爭區域因有催淚彈或警民衝突，導致如普通科門診提早關門，沒參加示威的普通市民，求醫也受影響，也是香港人道危機的一部份。
黃任匡表示，杏林覺醒人手不足，而且為確保求助人資料絕對保密，將接聽求助熱線人數維持在10人以下，而且必須要是杏林覺醒成員。團隊過去一段時間為支持熱線的運作，體力嚴重透支，「唔知服務可維持幾耐，或者可唔可以長期運作下去」，部份負責情緒支援的同事，本身承受很大的情緒壓力，「聽埋聽埋好多唔開心故仔，自己都好辛苦，已經有部份同事表達頂唔順，頻臨崩潰邊緣」。他呼籲國際人道組織能派員來港，提供義務緊急醫療服務；警方立即停止濫暴、濫捕及無差別攻擊平民。

拎香港人錢 但唔為公義出聲

會否派無國界醫生到港

推
乜撚都cut晒佢，all in 612

「謝謝你的查詢。

對於香港目前的處境，無國界醫生感到難過，我們一直關注和監察香港的情況。作為國際醫療人道救援組織，無國界醫生的救援行動建基於不偏不倚、獨立和中立的人道原則。無國界醫生展開救援前，我們會先在當地進行獨立需求評估，了解醫療系統是否足以應付基本醫療需求。無國界醫生的團隊將繼續監察香港的情況，在有需要的時候採取適當的行動。

無國界醫生（香港）辦事處」

自己諗。

再推

唔撚係得捐款者咁講！
醫療人員都咁講啦！
幾時做嘢呀

推，啲撚樣ngo好撚虛偽

獨立需求評估

好多人需求獨立

洗無國界醫生social media 作下一波攻勢同文宣

洗佢地外國版，等佢地連外國既損款都cut埋！

Publish it in the foreign social media as well, let the foreigners cut their donations!!

推一推呢到, 有朋友講起捐錢, 仲有人未知

以後都唔會捐錢去呢d組織!!!
我地既錢要留黎照顧手足一世，有d可能一世傷殘，要人照顧一世!!

推爆佢

Upup

正一仆街黎，唔想幫嘅話咪直接話唔幫囉，咁樣玩鳩人

絲打啲英文真係好勁

如果一個人道組織面對戰爭罪行都選擇默不作聲嘅話，係咁呢個人道組織嘅存在價值喺邊呢？

我都cut 左 2個小朋友 同奧比斯每月捐款
都差唔多捐左十年
其實我都唔 blame 佢地唔發聲或者佢地做得唔好
但我想救左自己同胞先
死左咁多人 傷左咁多人
我身為香港人都要出分力
或者日後我地香港人贏左我會再助養

紅十字算係咁啦，幾次遊行都有急救站

其他就收收皮

cut捐,cut捐

宣明會的公告真係痴左線，祈禱？自製目標被人屌

我幫返你地祈禱希望你班人可以搵返個良心出黎

咁我地以後祈禱得啦 唔洗再出錢

大家祈禱，代替捐錢

721 85

P牌都推

宣明會好偉大

死線已過，宣明會助養開既小朋友，
有機會先再幫你

聯合國兒童基金會UNICEF HK是完全無視捐贈者的email 查詢！
明顯當你水魚⋯

宣明會自殺回覆

聽日cut bye~

一蚊不捐

deadline已到

鑑於部分機構之頑固程度遠超我地想像

下一個帖我地會整理下行動至今各癬機構嘅反應

然後再講下一步會做啲咩

Mon梗post嘅死硬派高層們

你地不惜一切押注喺暴政一方

我地唔會令你地失望

講完

各大機構

Sor自膠

我地一定唔會令你地失望架
你地呢個時候放棄我地

睇到宣明會個回覆
屌佢老母

就算廢話，都叫肯覆。但unicef hk 是漠視一切！令人心寒！

擺捐

堆

推爆

真心宣明會咁多醜聞，仲吸咁多金

即刻打去cut單先

聽日就打去cut

根據兒童權利公約所訂定嘅兒童權利鳩吹幾句都唔敢，cut鳩佢捐款啦

樓主快出po

一定要推

求下香港人唔好再比人利用善心

死線將到
仲係無人講人話！你班垃圾NGO

我地要開一個新hashtag
E.g.
#ingoabandonHK
#ingoleaveHK
#ingononono

有無手足有好提議

啲冚家產玩數字遊戲
好似街站捐$100
可能比人抽咗$30 commission

捐款收入$70，但支出$30 冇count 到入支出

咁呢樣又要公道啲講，上面大部份ingo都唔會咁樣做
commission會有，但無你講得咁誇張
詳情可以睇返年報，條數要審核無得呃
以上大部份ingo嘅行政費講緊連埋staff既人工+運作成本都唔過10％

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

垃圾ngo

[url]大陸一早想搞呢D組織 尤其係有宗教背景
又或者聯合國系
幾膠都好都叫做阻頭阻勢
可以順便取消埋香港喺國際參與上一席
宜家正好假手於香港人自己手

本地果啲上曬cctvb果班總理又冇人對佢地有任何要求[/url]

聽日就cut宣明會

本身助養緊五個，即cut

推
唔同規模嘅ingo都要攻擊

未就係囉！到依加都未回覆！首推薦罷捐unicef

一毫子都唔捐！

有錢有人道
無錢無人道

的而且確共產黨有錢好多

不過都係照屌

個個月幾舊水科比無國界醫生，比左幾年，除左定時定候叫我加碼或者捐一日人工會準時，其餘問極都唔覆！
Cut 鳩佢

831

Cut 啦！罷捐

Cut cut cut

啲ingo由董事會/委員會監察(head住)
就算係總幹事級想做野都唔係咁易
因為坐board班人十個有九個半都係有錢佬/以前做官/藍到一個點

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

fa唔係紅十字會既人咩

屌佢老母今日打左近十年電話去都無人聽，留言又唔覆

等我幫佢地答你啦

「謝謝你的查詢。

對於香港目前的處境，無國界醫生感到難過，我們一直關注和監察香港的情況。作為國際醫療人道救援組織，無國界醫生的救援行動建基於不偏不倚、獨立和中立的人道原則。無國界醫生展開救援前，我們會先在當地進行獨立需求評估，了解醫療系統是否足以應付基本醫療需求。無國界醫生的團隊將繼續監察香港的情況，在有需要的時候採取適當的行動。

無國界醫生（香港）辦事處」

屌你老味呢封咁撚hea嘅罐頭回復我記佢十世一日唔出手幫忙一日都唔洗旨意我再捐俾佢地

自推一吓

籌備緊下一步 俾啲時間

除左紅十字
其他我絕對支持制裁

踩街點啦 我地有我地cut 人地又繼續搵市民捐

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大愛既左膠話人地唔幫香港人但有幫外國人都應該繼續捐
重屌你憑咩代表香港人都覺得要cut NGO捐款
話鳩發起行動既人散播仇恨
左膠admin 又屌你係到屌左膠同和理非係咪想割蓆

已含淚 cut 捐款

利申：捐佐6年

可惜我一直都冇捐，cut唔到

CUT

我身邊都冇人捐

Push, 呢d NGO根本搵笨 肥佢自己only

出賣港人

Ngo既高層已經比中共滲透，根本唔洗你捐
捐完都係比佢地拎去叫雞

推
寧願捐612/星火

自己香港自己救
我損番俾義士好撚過

點cut無國界醫生？

1蚊都唔捐比呢d機構
我捐晒去星火

前幾日已cut捐左差不多十年嘅宣明會助養兒童計劃 因爲今次真係好失望 一片好心幫助但宜家就好似被騙嘅感覺 好無奈

最憎啲偽善嘅NGO

推二推

一蚊都唔好俾啲借行善之名嘅慈善公司

繼續推上去

心理衛生會一鳩樣

置頂

你要明白佢地好多funding係政府黎

咁咪cut哂d服務佢lor

紅十字我只係見到fa

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

係未即係屋企人出事都吾理，幫左非洲家庭先？

毫無誠意既回應

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

推一

和理非係屋企唔知做咩好？一齊send email去總部，等各個ingo都知道香港情況幾嚴重，愈多人send先愈多ingo關注

連旗都唔好買
乜鬼東華 保良全部垃圾黎

唔會捐，聽到佢地行政費都驚啦

cut L 晒
仆街奧比C要人25號前CUT
仲要PRINT 張FORM出來 寄或FAX俾佢
過咗25號要捐多個月

一齊 send!

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

大家取消左捐款未

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

cut啦

有錢都捐俾612、星火，再支持立場、蘋果

之前打去CUT, 其中兩間對完資料:
宣明會有問原因, 聽完話: 明白既
無國界醫生一聽完就話: 冇問題, 係想取消每月X蚊既捐款 (一句原因都冇問, 好快搞掂)

快D CUT 啦佢地唔志在你D捐款

各位記住cut

p牌求推

繼續推
未完㗎!!!

叫藍絲捐啦屌你

支持,,
我頭先打去cut 左無國界了

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

已有新post, 大家轉場開工喇喂！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

綠色和平今次運動走得好撚前
抽水抽到應一應
尋日又出咗個肥媽post

捱

Tui!!!!!!!

cut

講得咁隱晦都算前?
利申：已cut綠色和平

已經cut左

睇下啲錢點用

無國界的回覆，keep住成個9月10月都仲有send 料比佢地都唔回覆。9月覆完個罐頭答案當答左

晨早cut撚咗

呢幾個組織，有冇曾經就其他地區既人權問題出過聲明？如果有，可以拎埋出黎，connect去中共令全世界禁聲個point

何止ingo!人地擺明當香港只係condon~屌下你有份出糧但唔cut 得!然後依家唔做野仲幫藍班本地ngo 先啦！

咁驗水炮車成分又點計？

例如有人用毒藥落去你碗飯度，之後佢出黎話：我驗完喇，啲藥有毒，完。

咁你點睇?

咁你仲想佢點？

一直在關注

所以我不嬲都唔捐比呢D大機構

滿口仁義道德

夠鐘

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我會用祈禱代替捐款，既方便又環保

屌

已經罷捐培幼會

support